點解壽桃圓裝鮑魚麵而家連包醬都無埋？

買撚左返黎先睇到
屌
不嬲食開都有埋醬 無醬食條撚？

屌

以前真係有鮑魚，屌佢老母而家連鮑魚都無埋

on99

有冇人好鍾意佢款xo醬

成日想就咁買但根本唔會有得散買

以前真係有壽桃，依家連個壽桃都冇埋

有次機緣巧合去到佢舖頭有得買
間舖起元朗

好笑？

壽桃牌越做越cheap
明明細個食幾好食架嘛

係咪好硬要刮出黎嗰款？
係好食

好似個盒有寫有冇醬，無醬平少少，無醬好難食，拎佢黎炒面好好多

唔好懶好笑啦屌你老味 壽桃？
你以前有老母添 而家全家死曬